其實恆指仲係比起幾年前平均高出一兩千點

都唔明班人叫咩股災 都傻傻地

係

今次算溫和

調整only

明明仲有升 貪心既人先會輸

邊隻

23000-25000 咁耐唔買
高J抵死啦

ching sick ball
根本就無人輸錢

發咗個夢，全香港嘅人拎哂身家搶換美金，第二日中共宣佈倒台，唔明點解